```
Сформировать ansible роль для запуска python приложения ( https://github.com/nabokihms/stack_over_search ) на удаленном сервере.

В качестве удаленного сервера при тестировании использовать docker образ или lxd контейнер. Инициализацию и запуск тестовой
машины для docker или lxd оформить в bash скрипт. ОС тестовой машины - ubuntu 16.04. Вместе с ОС должен быть установлен
openssh-server для доступа по ssh (по паролю или ключам - не имеет значения).

Таким образом, процесс тестирования развертывания приложения должен выглядеть следующим образом:
1. Запустить bash скрипт инициализации и запуска тестовой машины (должен позволять многократный запуск, т.е.
инициализация должна быть либо опцией командной строки, либо должно быть реализовано детектирование уже
проведённой инициализации, например, по имени образа);
2. Установка требуемых зависимостей для ansible роли (либо через bash скрипт, либо через встроенную систему установки
зависимостей ansible);
3. Запуск роли с заранее подготовленным inventory файлом, в котором описано ssh подключение к тестовой машине;
4. Переход на http://<ip docker> должен отобразить python приложение
Требования к развертываемому окружению (эти задачи должен решать ansible):

1.  Добавить непривилегированного пользователя, приложение запускать только под ним.
2. Вручную скомпилировать интерпретатор python версии 3.5.4.
3. Установить все необходимые сервисы и СУБД.
4. Сформировать виртуальное окружение virtualenv в папке непривилегированного пользователя.
5. Установить веб-сервер gunicorn в виртуальное окружение.
6. Установить приложение через клонирование git репозитория и локальной установки в виртуальное окружение.
7. Запустить несколько worker-ов gunicorn для python приложения от интерпретатора виртуального окружения, обеспечить их
   запуск при старте системы, а также автоматическую перезагрузку при сбое (имеется в виду супервизор процесса)*.
8. Если приложение требует запуска процессов/демонов кроме веб-сервера - реализовать их запуск при старте системы и
   гипервизию (аналогично предыдущему пункту).
9. Файлы конфигурации для веб-сервера и запускаемых процессов/демонов должны формироваться ролью ansible.
10.Файлы логов приложения, gunicorn и nginx должны быть выделены в отдельную папку (возможно подпапки в папке).
11.Установить и сконфигурировать nginx, настроить доступ к приложению по корневой ссылке default_server (т.е. чтобы
   приложение отображалось просто при заходе по ip)

Примечание
* - Если запуск приложения с помощью gunicorn не описан в документации для приложения отдельно - найти
документацию о том как это делается и самостоятельно реализовать (это не должно потребовать дописывания
приложения).
Роль может использовать готовые роли для отдельных задач, но должна включать эти готовые роли в зависимости.
```